1997年7月1號 — 香港商報

香 港 從 此 淪 陷

不 朽 香 江 名 句

小美好叻 蒲埋CC台

屌佢老母親,比天收

不嬲都有post新聞

衝衝

我愛小美

唉好彩你陪我傾

點解係祖國母親？
因為唔想認賊作父

同我搞基

排隊

點呀

點解果陣香港島同九龍半島唔係永久割讓比英國

割左而家會點

一早俾大陸收購左啦

港共政府德政

專心食飯啦